(w-inds)緒方龍一因病退團，6月1日生效

下

5月31日突發!! 官方確認w-inds.成員「緒方龍一」因患有「心身症」 退團

WTF
即係解散啦?

其實近年投資落w-inds. 身上愈黎愈少。歌出少左好多，曲都慶太作，為單飛鋪路。
係接受唔到咁突然
畢竟34歲，都好難跳舞組合落去。

龍一
希望佢無事

冇話解散
慶太涼平好frd的

鍾意咗佢哋19年

依家先34？

無咩分別，接受現實吧

因為出道時仲係細路
睇住慶太突然標高

15歲出道

由細聽到大，竟然咁突然，龍一即係引退？

其實諗返起佢哋出道果時真係好犀利
係johnny事務所一支獨大支之下
佢哋成功闖出一片天
如果由一出道就開始鍾意佢哋嘅巴絲應該都三字頭啦
想起當年 去信和買佢哋d 3R相vcd dvd寫真集
出到頭果幾年未有機會嚟香港開演唱會
仲記得最接近佢哋嘅機會就係 去數碼港睇佢哋直播同我哋見面
真係萬般滋味在心頭

我都有去個次呀
主持冇記錯係我是日本人鄭家輝，玩遊戲送Love is Message 易拉架

睇到消息心都實埋
估唔到佢咁突然退團....
身體緊要, 祝佢快D好返

日本唔知做乜，
緒方龍一之後，今日渡邊麻友又宣布退出藝能界

CRAZY

係啊
仲記得果時入場前喺數碼港出面排隊排咗勁耐好記得係夏天
出哂汗
同埋細細個去數碼港咁遠嘅地方為咗睇偶像對住大銀幕嘅直播
真係一個好大挑戰
個回憶到而家都仲好記得
睇黎我同你 年紀應該都差唔多

我都有睇
睇到依家佢地都結婚生仔

以為佢地會好似SMAP咁長久
知道總會有解散嘅一日 但估唔到咁快
鍾意咗佢地13年
多謝三子陪咗我咁耐
由中學到大學到出嚟做野
雖然好可惜 但尊重三子決定

至愛作品，而家睇返當然mv 拍得好老土，但純粹首歌真係無敵

以前覺得佢好柒 而家覺得佢最型

咁你又成家立室未？